有無人好似我甘 唔想結婚

同女友拍左拖7年 好穩定，不過唔想結婚

甘你老母

咁女友想唔想結婚先
如果佢想你唔想又要拖住人
樓豬去死啦仆街

Why? 覺得對方唔係你嘅結婚對象
定係你係不婚主義者？

我叫牙銀

原因？同佢傾下啦

入黎睇呢句

未認定係對方？

拍咗七年咁穩定點解唔結？